\include{Templates/Header}
\newcommand{\titel}{Robotik - Übung 10}
\newcommand{\authors}{Christoph Graebnitz, Benjamin Zengin}
\newcommand{\tutor}{Zahra Boroujeni}
\include{Templates/Main}
\usepackage{pgfplots}
\begin{document}
\input{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/uebung10/voronoi.png}\\
	\vspace{5pt}
	Ausgabe des Programms: Grafische Darstellung der Voronoi-Zellen 
\end{center}

\newpage
\section*{Aufgabe 2}
Die Farben des Potentialfeldes gehen von rot (hohe Kraft) nach grün (niedrige Kraft).
Der Weg (magenta) führt vom Startpunkt (cyan) zum Zielpunkt (blau).
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/uebung10/PotentialField.png}\\
	\vspace{5pt}
	Ausgabe des Programms: Potentialfeld mit gefundenem Weg
	\\
	\includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/uebung10/PotentialField2.png}\\
	\vspace{5pt}
	Ausgabe des Programms: Potentialfeld mit gefundenem Weg
\end{center}

\end{document}